大家依家個倉留左幾多成現金

我淨係留得3% cash少驚 一爆就仆街

想減倉 但隻隻都唔捨得放

-30% 大龍市唔孖展all in等咩

有實力既股驚閪
如果係GME就算鳩數

貼倉睇下

100% 我都唔知開個股票户口做乜，攞錢又煩

爆唔可怕 怕在係爆之前未走

Me too 90%

倉就唔貼 我一出糧淨係留幾k野平時食飯買野用 其他即刻射入ib入貨 唔信算柒數

95% stock

5％

倒不是驚股災，只是剛好放了一隻股未搵到位入另一隻

-20%

35% 爆又得 龍又得

70% cash

孖展 120%

30萬+100萬孖展

all in 騰迅+友邦

嚟多一次上年三月咁就PK
個個IFC

年頭至今賺左多過6成 所以唔使咁摶 現金26%

高手 一個月賺六成

50%
一直等回調, 但等唔到

0% 日日All in

allin左 再孖緊多30%

0%。但買左10% vixy

日日都買爆 之前又搵野賣

20% , 太多突發事件炒，e. g. 尋日bitcoin

孖左50%

50-60%
諗住有股災後先打爆

-50%

而家仲hold gme 既真係痴線

股災完咪又係升
最驚係自己買果隻升得慢/跌

全倉孖展40% 是基本, 牛市 都仲未最後瘋狂, 唔驚股joy, 如果係黑天鵝事件就無法啦

25% cash

全倉

點解唔求其買D野揸住先, 有D穩陣但點都會升少少, 好過放銀行

跟本無幾多人敢再入 ， hold嚟俾人砌

港股好多都未起 就股災

驚爆呀
驚股joy呀

1-2%

咁買住sqqq先啦

25%

冇股joy咁我咪死？

咁我建議你都係唔好玩股票好啲

一爆咪走

10% cash放假前減到30% cash

一爆真係玩完，但係隻隻都唔捨得放

ok繼續維持現狀

學識買spac股就唔洗揸現金 會講手頭有幾多成spac股

低手only. 之前post話年回報18%(依家24%）都比人笑到返艇

我個組合七年複合年均回報18% 你問我答

4成現金,

一回就入, 一回就入,

40-50%

一半
最近都冇入過貨
儲儲下好多cash

巴打呢個咩App 嚟？

All in gamestop

孖左300%

最上面就係名
連登有宣傳

我自己寫嘅叫stocker(一陣又比人話我電子乞兒）

30%

你想點

避險放例如bond etf唔係好過cash?

-90%不過有少少cash擺係銀行做premier min balance
有需要個陣拎出嚟應該可以跌到-30%

揸住60% spy qqq + 20%幾隻large cap非internet/biotech公司
應該跌極都有限

不過依家慢慢減緊
長遠想冇孖但大部分spy qqq + spxl tqqq

咁你算柒數啦 9upper

-90%同少少cash
好勇喎既打

50%

130%算孖得少啦 唔貼倉就鳩up你邊位 一定要貼倉entertain你？

港股30％，美股70％
美股想追arkk tsla但新高有啲驚後悔上星期回嗰陣無追

得返幾千蚊

T算9數啦 上年哂左我半年時間，垃圾黎

好地地做咩股災先

唔好留cash
留cash你大部分時間都跑輸

個倉冇咩點玩option
除咗落少少spy put hedge下+間中sp接貨同埋sc出貨
個股一部分買咗pfe mrk呢類垃圾+toyota tsm qcom,差極都唔會跌多過4成我諗
風險低過拎十幾萬買野雞股option嘅巴打

冇可能嘅，我而家超級重倉收住息等佢上去 $40！！！！

我咪講咗我都唔知自己做乜
你盲？

佢上40， arkk都300了

覺得自己唔孖已經好保守

我而家唔再玩溝貨
唔需留現金,全貨
覺得衰就止蝕離場
冇必要留現金

咩app

唔好啦，退休金嚟，已經用咗20%高風險買sq嗰啲

20% cash
等緊d股回調
好想買 但唔想高j

我個廢老倉負緊200%
-90%佢買呢啲其實好安全

差唔多用盡

98%樓都賣埋, 等跌再玩過

好多現金，6成左右，等過埋2月10先

-80%
正股驚閪

0

-32%

岩
持有現金是無法有任何收穫的

有無ios版本

有

-25

岩
最緊要坐得穩

8成現金

70％ cash now遲左玩無計，唯有繼續月供＋坐等回調大手掃貨

有咩貨，我隻隻都想走

Keep住3個月支出既cash flow
大倉股票孖左200%
小部分arkg, tsla, blok

學生哥都有錢過我，唉

-1000%

-30%

樓主 關你撚事

想賣左層樓入市

0.06%

放錢入去就係為買股
現金就放銀行啦

0% CASH

落左車好難上，要畀多少耐性

10%倉都係近排個股既低位入少少

牛熊用唔到

我冇孖不過同你一樣銀行得返6k想買隻機械鍵盤都要諗諗

All-ined, 成日諗住股災先走,但係股災應該會單都落唔撚到焗坐但係又唔想走任何一隻好矛盾

其實好閒 我身邊好多人其實都係咁銀行戶口長期唔過1皮唔明點解咁多人負皮

我keep住3個月支出cash都驚驚地

我都係一樣
抽新股想做一手黨都唔夠錢
一出糧就射一半入ib

35%

我都係

我諗唔使供樓，無家庭負擔先可以咁做

冇錢買樓交完家用就食屋企

冇咩現金
都抽哂ipo
d錢返左嚟咪50％咁上下

遲啲有機會

港股爆倉，孖緊一半購買力，仲有一半做buffer

美股炒左轉gme 賺左筆，仲未諗到入咩
今晚入少少futu bili bidu 三傻算

agree, 兒登好多大帝 講野隨時要貼身份證

150k倒，想新年前甩啲
但幾隻都甩唔到

真係信印度仔？

爆唔可怕，怕在爆之前已經走哂但原來仲係龘市

信，因為我都係咁

Deep

我一賣走就爆升

學生只係兼職，基本上你可以當已經返緊工

Ching都玩得好保守 t都半倉應該點爆都爆你唔死

好撚驚呀，血汗錢嚟㗎嘛

6成 就係為左爆而留

7成現金左右

真係好保守
小小孖都無？

咁多cash無無法為你帶來任何收穫

今晚又大升

回調會SH
正股驚西

20%

學生哥血汗錢，玩得負責任

其實唔明點解股災要走，唔通隻股永遠都升唔返咩

等大跌先入係最蠢
等於係到估緊頂
無限qe 仲要估頂

40%

同一道理
唔通你跌市先黎孖？

💎👍🏻sh🌕?

15%
香港依家最驚應該係失業

100% 唔買股票

Me2....
兩公婆都高危

跌市先接火捧 仲會反彈架?
個市強到咁, 一入即賺 , 未回調都已經又升多1 2成,
驚閪大跌咩 最多咪輸profit

實會反彈架?

不知幾想爆，all in SQQQ

-100%

其實qqq voo 契媽 呢啲怕咩爆
爆完咪又升反

*返

借爆埋財仔入市
發達睇呢鋪

熊市契媽應該跌得好金

跌幾個月又升番哂

前題係要
坐穩
股價跌80%間公司頂得住

0.3%

SFP

on9,我係elon musk呀，學左中文上黎連登呀

18%

價投Sqqq

5%
尋日減完孖之後未搵到另一隻去入

問題係點判斷係咪真股災
好似前兩星期咁都有人話係股災要penis sell
點知兩日就升番哂

10％港幣
30％英鎊 （去英國🇬🇧）
60％股票

繼續有人睇淡就安心

牛年牛市gogogo

本身一半 上兩個禮拜執平嘢冇晒cash
少驚

分注入買兩邊QQQ+SQQQ少少咁加
QQQ set %止蝕等閪冧
市升QQQ賺SQQQ溝淡
市跌走QQQ等SQQQ升
本多終勝

咁你發咗達未？

企穩咪又彈入囉，又唔係孖黎再槓桿工具，又唔會一下就爆倉
唔好睇得孖展好危險好恐怖咁先啦
依d大時代先應該用盡自己既購買力
銀行派錢仲人手逐袋搬錢？緊係買部有幾大得幾大既車黎抬黎
好似抽新股咁，個個孖幾球啦，唔通又會咁易爆倉？
所有野都係講了解，講控制 如果你自問無能力，咪唔好孖囉

1月果陣想留20% 而家得全倉...

依加hold個啲都係走唔走都差唔多
輸80%可以點走

買中中芯屌米我

-200% 仲有100%margin可以用

10%買晒契媽

-50 渣cash 都on9

-30%

咁怕死既去做定期算啦

3成 唔知買咩好

死緊 真係爆一定搵700黎跌

隻隻都減咪得

20% 美股最近升到咩咁
等下回調再買
不過唔知點解愈升愈有

咁唔係既 如果人地全倉都只係10萬8萬咁130%都好合理

跌30%先補孖展
有唔對路都一早止左啲先啦
你唔係同我講一日定30%呀

50%
本多終勝

跌完再升

按樓all in GME

其實ark 系列係想你長揸
5 年
10 年

跌市熊市絕對係佢concern之一

90%

肯定跌到超出你想像
坐得穩佢唔爆煲咪無事囉

有一股0成本

你呢d 咪ok 冇壓力, 有d 係all in

我入咗其他股
做緊織田信長
第六天摸黃

你個名

仲有15％ cash

震一震，瞓醒升左好開心，點知乜都放晒

3% cash

之前試過震走左tsla 但好在出左再低位入返

咩apps

搞咁多嘢不如買Arkk算啦....

95%

ARKK攻略
不問價全數買入ARKK
訓教
等收錢

90% cash

純文字討論

咁都係定期算啦

0 allin

如果你keep 住唔買
股joy 唔驚冇股joy 都唔驚
甚至手續費都唔使比
三贏

5成，快撚d爆

99%

等大跌

同話樓市爆個班一樣，一等就等左十年

巴打可以睇下What if You Only Invested at Market Peaks?入面個故事

個總結好好：If you are going to make investment mistakes, make sure you are biased towards optimism and not pessimism. Long-term thinking has been rewarded in the past and unless you think the world or innovation is coming to an end it should be rewarded in the future.

想用左啲cash又用唔到 啲貨貴到入唔到

貴係因為仲有得升呀

全倉孖爆 有幾盡用幾盡

9up撚